入來報數

帳面蝕緊900K 淨今朝都130K

唔玩啦 知錢啦 俾返d錢我

瀨咩？

全部中資 2318 1211 939 1918 3993

內銀，內房，車 你瀨哂

中資不嬲呃鳩人

3月呢堆野賺有1球無走到

1球減900k都係100k姐

我都有 939 1918 2318
今日忍痛砍撚左 1918 2318
得番939撚住坐幾年當收息

蝕幾多走啊巴打

兩隻蝕三萬幾 人工唔高 出來做野兩年 覺得好肉痛

諗住留俾個孫

原來樓主未死

賺緊50k

正想上黎講啲內房跌撚到變廢鳩

大陸房地產一片光明? 下? 邊撚到明? 睇過?

利申 好耐之前放左2007

樓主幾時回應？

真係未見過有人可以自戀過呢條女

帳面蝕緊一球

一個月老綜

腦魔

年頭到依家差唔多60K了...
身家沒左一半
中銀